我條女比我嚇親

我同佢已經一齊住左5年，最近2年除左嘈交基本上冇咩溝通，甚至一年冇搞野，半年冇咩講野。可以話燦爛歸於平淡。今日佢係sofa吹頭，我坐埋去同佢傾左兩句，可能我飲左少少酒，所以比較建談。之後佢問我係咪痴左線

佢開口埋口都係問我出邊係咪有女人，好似冇其他野講 到底係我痴定佢痴

佢啱先send比我 但 我不嬲都係咁架啦😂

你講左咩？

放工好攰etc 閒話家常

好然老尷 冇野搵野講

佢知你sp有左bb

你而家醉左未

醉醒

Can’t sleep

點解仲可以一齊

其實係佢有其他男人，想自己唔令人懷疑就要去懷疑其他人先